有無德國讀書既朋友

有啲興趣想去讀書
想聽下而家讀緊既朋友分享下
但大學成績唔係幾好會唔會好大影響
我係想讀多個degree
多謝大家分享先

做咩改名

德國係易入難出

屌你追蹤我

巴打讀緊？

點解改名呀

因為黑人命可貴

美心命唔可貴？

你讀乜撚啊 醫下你個腦同臭西脾氣先啦
討論區唔能比人問問題 咁你又開po問乜撚

second degree特殊少少，我諗你要自己去daad嗰網逐間睇